上網見到賣iphone既用呢張圖真係好正

每年9月都鞭屍

又鞭屍

A09

又係你 麻友炒燶iphone

反麻狗